# Benvindo ao repositorio do Meetup H2O de São Paulo

Vamos usar este espaço para compartilhar apresentações, documentos e codigo utilizado nos meetups do grupo

### São Paulo Artificial Intelligence & Deep Learning
- https://www.meetup.com/Sao-Paulo-Artificial-Intelligence-Deep-Learning/


Este grupo e' administrado pela the-ai-academy em colaboração com a H2O.ai
- http://the-ai-academy.com

